MTR把普通話聲好難聽

CCTV春晚主持咁，搵個台妹配過佢啦

同蝗接軌
點會搵台妹

搵個配動畫萌角既少女都好啦

支那大媽咁，有篤痰係喉嚨

真正春晚主持邊係咁嘅聲

唔係MTR把普通話聲好難聽，而係普通話好難聽

所以要台妹講國語

一定唔會搵台妹 政治唔正確
連英文都唔搵鬼妹啦